[歷史颱風] 總結黎講今次打風香港政府帶黎既破壞高過山竹

以後講歷史風王大家只係記得今日復工既慘況